{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068169",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6973175'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-01-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "떡국을 칼칼하게 장떡만둣국 레시피"
    },
    "text": "22年1月が過ぎてしまって天気がだんだん暖かくなっているようです。近づいてくるお正月を待ちながらお雑煮を食べるともっと気分が良くなるようです。お正月には伝統的にお雑煮を食べながら家族と一緒に幸せな時間を送るのが一番いいと思います。お雑煮の調理時間は15分以内で簡単に準備することができます。材はお雑煮餅、餃子、骨のスープ、たまねぎ、じゃがいも、卵、コチュジャン、味噌、醤油ににんにく、グクガンジャンなどを使用すればいいです。玉ねぎは四角の形にダイスで切って、ながねぎはざくざく切ってください。ジャガイモは適当な大きさに方切って冷水にしばらくつけて色が変わらないようにしてください。冷たい水に浸しておいたジャガイモは保管が可能です。お雑煮餅は水に15-20分位ふやかしておいて骨のスープ(中のカタクチイワシスープ)を500g入れて火をつけてください。お雑煮餅とジャガイモを一緒に入れて沸かしてくれておろしにんにく、グクガンジャン、コチュジャン、太いた唐辛子の粉、味噌を入れて沸かしてくれます。コチュジャンは2T万入れ、好みに合わせて調節すればいいです。細かい唐辛子粉ではなく、太い唐辛子の粉を使用するのがいいです。お雑煮が煮え立っている間、卵をほぐして、幅広のごまをすって準備してください。餅とジャガイモがすっかり焼けたらたまねぎとギョーザを入れて中火で減らして床に餅を施していないように軽くかき混ぜます。餃子が奥までよく煮えたら準備した卵物をほぐして、火を消してください。もしかして好みによってジダンとあるいは薬味に引き上げてもお召し上がり頂けます。器に盛るため、薬味、キムカル、金糸卵、大破、幅広のごまを上げていただければお雑煮は完成です。楽しく召し上がって新年おめでとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "お正月には何を食べますか？",
            "answer": "お正月にはお雑煮を食べます。"
        },
        {
            "question": "お雑煮の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "お雑煮の調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "お雑煮の材料には何が使われますか？",
            "answer": "お雑煮の材料にはお雑煮餅、餃子、骨のスープ、たまねぎ、じゃがいも、卵、コチュジャン、味噌、醤油、にんにく、グクガンジャンなどが使われます。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモの切り方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ジャガイモは適当な大きさに方切りして冷水にしばらくつけてください。"
        },
        {
            "question": "お雑煮に入れるお餅の準備はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "お雑煮餅は水に15-20分ほどふやかしておいてください。"
        },
        {
            "question": "お雑煮に入れるスープは何を使えばいいですか？",
            "answer": "お雑煮には骨のスープ（中のカタクチイワシスープ）を500g入れます。"
        },
        {
            "question": "お雑煮に入れる具材には何がありますか？",
            "answer": "お雑煮にはお雑煮餅とジャガイモの他に、たまねぎと餃子が入ります。"
        },
        {
            "question": "お雑煮に入れる調味料は何ですか？",
            "answer": "お雑煮にはおろしにんにく、グクガンジャン、コチュジャン、太い唐辛子の粉、味噌、醤油を入れます。"
        },
        {
            "question": "コチュジャンはどれくらい入れればいいですか？",
            "answer": "コチュジャンは2T入れ、好みに合わせて調節してください。"
        },
        {
            "question": "お雑煮の最後にどのような薬味を使えばいいですか？",
            "answer": "お雑煮の最後には薬味、キムカル、金糸卵、大破、幅広のごまを使います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 394
    }
}